朋友話唔敢返黎香港

其實係朋友個朋友 佢本身家境富裕 中學畢業已經移民英國係個邊讀書 雨傘個時未算好黃 會話啲示威者破壞公物同阻路 到今年六月反送中運動呢位朋友都有keep住留意 話係個邊都有幫手forward資訊畀人聽 但最近佢話返香港好驚 想取消機票唔返香港 話返黎唔知會唔會畀popo亂棍打死冇人知 覺得香港好失控 但佢都有話自己係香港大有感情 希望每個移左民既香港人定身在外地香港人都好 唔好放棄香港 好多人仲頂緊

我哋要嘅係真．香港人。呢D 長頭草一個都嫌多。

叫手足繼續幫手文宣出外國

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

佢有得揀過咩生活 但好多香港人冇